# เข้าลงทุนในหลังเคยพยายามซื้อกิจการแต่ไม่สำเร็จTwitter SoundCloud #
ได้เข้าลงทุนในบริการสตรีมมิ่งเพลงที่ให้ผู้ใช้งานเข้ามาฝากเพลงผ่านการเพิ่มทุนรอบล่าสุดโดยลงทุนราวล้านดอลลาร์ที่มูลค่ากิจการประเมินล้านดอลลาร์ซีอีโอไม่ได้ให้ข้อมูลในรายละเอียดของการลงทุนแต่เขาบอกเพียงยืนยันว่ามีการลงทุนจริงและเป็นการลงทุนผ่านกองทุน
ซึ่งถือเป็นการสนับสนุนเหล่าผู้สร้างสรรค์ผลงานในอีกช่องทางหนึ่งมีรายงานก่อนหน้านี้ว่าเคยพยายามซื้อกิจการเมื่อปีแต่ไม่สำเร็จและปรากฏเป็นการเข้าลงทุนถือหุ้นอย่างที่เห็นนี้ที่มา
Twitter SoundCloud Twitter Jack Dorsey Twitter Twitter Ventures Twitter SoundCloud Recode 